知唔知邊間bra鋪請男人？

對奶罩有份執著 20年嚟揸過大大小小各種奶

自問對奶罩嘅知識唔會輸比任何人

好想返奶罩鋪將我呢份專業為人民服務

屌你老母

😅

有肥仔婆，負責賣bra比男人

絕世好bra

聽講有男人網上開鋪賣bra
你可以試吓

想實體鋪

自己開一間

邊間bra請bro

你去開邊間我見個間